我老母就黎60歲，依家學人扮靚

我會唔會多個老豆

好緊張

話唔定仲會多個細佬

我就係你老豆

我都係你老竇

原來呢家咁多連登仔要驅風

你係耆齡王既分身ac?

我都係你老豆

世界爹？

都60歲人你由得佢鍾意做咩就做咩啦

話唔埋新老豆大把錢呢

我都想

影響到我